[曾志偉] 將藍潔瑛2013年訪問片段加速120%

我見好多人話段片之前係男聲 今次係女聲

不過其實明眼人都聽到把聲只不過係減左速？

將2013年段片把男聲加速120%

咁即係有人係2013年已經偽造定段片？

定係偽造同一把聲插返把聲入去？

我想知點做到

首先在2013年發布的視頻裡，畫外的提問者是男聲，而這一次則變為了女聲，提問者的發言雖大體相同，但有少許出入，並不會是簡單的聲音處理，而是重新配音。

重新配音?

直播同藍潔瑛對質咪得

會死

呢個時候有乜冬瓜豆腐, 米奇真係水洗都唔清

曼德拉效應

藍潔瑛都神智不清 d人又會話未必可信啦
到時咪又係搞到佢激動
都大半世人
希望傳媒唔好主動搞佢
除非佢自己肯出黎講野

明明同一把聲?

關撚事

點樣分到係同一把聲

口型配音？唔通係戴志偉咩？

曼加拉效應